想轉個薄啲髮型，有冇好介紹？

如題

barcode headq

碎啲咪薄

Pish